[我愛楊格 🔴🔴🔴] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [238]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

綠帽狗

典解牙朗踢淘汰賽貢撚勁

下半場一定會打交

只計頭半季，迪士尼有遠射有推進有視野有傳送，當然keep唔keep到一直都咁高水平有另計

戈哥走之前應該都keep到

Po霸

終於係唔同人開

好波 正皮左

Winks trippier必須走

係時候教訓下反骨仔獲加

仲係覺得夏神勁啲

曼市凍到有陣煙?

耶子接手之後西咸兩勝一和一負
咁就上返15

死獌狗咁早訓架咩

用奧利亞可能頂得住sane
但winks個位換斯素高唔見得有咩改善

教訓下隻廢爛癲奴呢隻狗就得

耶王

迪布尼本來應該嬲9摩佬賣佢
依家笑都黎唔切

特登捕住廢事比綠帽狗1001

佢冇走依家可能同韋利安同級

應該廢過mk

呢對曼城太強 收起silva都勁到咁 連上年最廢個位龍門都執左個勁既番黎 無撚敵

西咸 愛華頓 水晶 全面復甦

我地打得仲好過熱狗 衰自爆

拖肥有朗隊
西咸有耶子
蒸糕有文西(睇袋)

熱狗成班好似冇乜鬥心 d俾波求求其其 俾心機做一兩個攻勢要入波唔係冇可能

踢press 比人猜到嬲 郁手郁腳開始唔專心

開始mma

其實alli有啲吹大左

黎料啦

大力神d罰波好好j

鏝城死球戰術真心勁 成隊人都唔高
散彈槍咁 好似籃球戰術
有單檔 有掩護 有拉空 有人搶籃板（執second chance)

相反我地真係一堆高佬但角球死球無威脅
下下斬去靠屈高博亂
哥狗連呢樣都完勝埋

但都係support摩佬
唔係摩佬差
係哥狗太超班

咁都唔紅？

打交啦

比羊撚完衰到依家

kane堅係勁

抵啦

佳芯好撚廢

咁都接唔實 班on9旁述仲同ddg比

Kane真係企係度都射到靚波

唔想睇完場捧盃既手足可以瞓先

Trippier死左佢啦學界都拎到啦呢球

丟手襪

其實除左搶點頭槌個下仲有咩勁?

阿古獸嬲了

有冇斬得咁水十

出埋jesus想456

準

原來天才贏3:0

唯一樣野好過ddg

哥狗得勢
你嬲又點

真係冇了

Jesus對鞋左紅右金又幾型

推甩波黎講 幾掂

Nike?

紅adi

呢段追唔返就玩完

丁力

史達寧廢到

哇屌 擋子彈咁

俾人入多粒就有份

抽水抽到

佳芯踩得好

熱刺孖寶都係打交勁

250除左快真係有咩用

阿里真係狗黎 好波

你咪話呀

原來依家先有黃牌

Ali踩落去肉酸到 屌

好波

打交隊黎講
熱認第一真係無人認第二
今場起碼兩個斷得腳

幫鏝執左7分都話冇咩用....

拳王

訓先

完

勁撚到

訓得

Ali踩就黃
唔知邊個踩就紅

呢球諗起林源三斷手

比人踩完就入你波

1 Manchester City 52
2 Manchester United 38
3 Chelsea 38
4 Arsenal 33
5 Burnley 32
6 Tottenham Hotspur 31
7 Liverpool 31

幾恐怖

屌

玩完

英超d球證盲架

尾機到

摩佬永遠要俾哥屌打

依下 洛里斯同ddg 高下立見

Kdb係咪on9

迪布尼世一了

d反擊走位勁到 如果我都個死黑鬼一定走埋去kbd到要波

季尾破埋雲爺爺紀錄啦

咪on9啦ching

又快 無限體力 助攻助守 射得傳得

屈呀

咁都救唔到

對鏝打壓迫 唔大巴 真係死路一條

呢球kdb尾機

Kdb雙槍

所有強隊都冇隊贏到曼城

冇野阻止到了 ,不敗贏冠

會比人屌架

連隻閘都勁到咁
季前仲笑鳩人50m買右閘

肥普儲埋d換人名額換印花

Moyes 差d

鏝已經半季不敗了

呢D先叫物超所值

相反 個個都幾千萬唔知踢乜

456

投降呀 唔打呀

等下季再來好過

12碼

熱刺放比佢果度好野

Yes 由其係個垃圾前鋒

丁力又空龍飛機

又係丁力

人地D跑動多到
幾下就係條邊猜到出黎
我地就下下大腳清上去
但前面件NIGGER唔係頂空氣就爭輸

垃圾丁力

傻鳩屎達寧

炒左

屌你丁力兩三球任射連龍都唔中

屎達寧搞撚笑?

賤種都贏唔到熱 鏝輕鬆

發現熱刺唔識打逆境波

250果種搞笑真係

丁力唔到80分鐘都唔識入波

慘啦呢球....

Aurier未呀屌

根本係後衛比較貴
睇下Jesus 同sane 抵屌到

熱刺後面俾咁多空間鏝打反擊 玩命

Winks

ali果下同普巴果下咪一樣🤷🏼‍♂️

冇人話kdb插水?

射好dhattrick左啦

熱今場finishing差姐

個龍鳩黎 鳩出都讚 成班講波佬都on99

Bsilva法甲冠軍人馬都肯黎做後備

佢過得靚啵 比簡尼阻住就真

Winks真係死左佢啦

馬仔咪又係飛機

如果丁力換第個呢場456左

控到離哂罩都靚

啲五秒逼搶真係好勁

佢同脆皮都好廢

潛在接d sliva班

大家傳送次數竟然一樣

應該係換走丁力

終於入啦

話撚左 鬥攻on99

同簡尼爭波

一80分鐘就入

但質素唔一樣

不過呢球越越地位

差不多80分鐘啦

好彩冇換

點踢

lkk

對攻點對姐人地咁快
咪輸3-0囉

今場都黑黑地

喂喂喂 叫曼唔好longball個d出黎講兩句啦

鏝對big 6 得對我地同車難打

Kdb而家睇落都抵喇

對我地同軌作客都係壓住黎屌

Ali又推甩

話戰術有問題既不肖子唔敢上水

大鳩魚連杜曹都唔認得。。。

主守隊係比人壓架啦

串到 出幻幻

今場都黑？
黑既熱踢少兩個人啦

之前佢點贏到猁狗同賤種

呢隊係早年巴塞黎，kdb=小白

壓住屌唔奇 但起碼佢地冇咁輕鬆拎三分

曼城走位配合靚到呢

傳送線真係地波而唔係後面猜唔掂就大腳交上去

曼聯好多時就係死呢樣野 ,中場傳送D 人走位唔好

次次交番後面,到比人迫又大腳 /比人搶番

佢平時印埋名印埋號碼都認得錯
咁樣唔認得好出奇咩

咪係 on99

鄰居對big 6 得對我地同軌難食少少
其他都大炒

迪士尼又靚交

個個都有D 質素 唔係講笑

對雲爺爺都難
唔係支雞幫手既話

好慘 b silva要排到第3

依隊鏝全季不敗不是夢

遲啲丁力變第3嫁啦

佢連伊巴同艾巴莫域治都未分到啦

阿狗同熱狗玩對攻 自爆

睇下幾撚癲

Foden仲前過b silva

攻足全場 痴撚線

講到口都臭了
好多人仲覺得咁既人腳有得搓波 事實係妹同馬迪中後場傳完邊條友可以護得好過波唔怕人拍甩? 成隊應該得馬仔同近期既羊
中後場一斷就光速俾人反擊收皮啦

熱狗不設防了

依家完季算啦
我曼第二收工

冇人睇kdb等輸

整多粒添啦...

冇諗過會拎到聯賽

456了

丁力10球了

而我在想如果呢位係盧卡古會唔會入呢...

丁力勁啲入左5球

反正都係 打沉熱狗 少隊爭前4啦

省面

屎0 踢空氣 過左loris大細

之前邊個支持買dier 多過matic

個後衛

總之鏝而家咁勁 , 我曼就要抄佢啦

怕甩咪即彈即走
意識黎姐

用脆皮都唔用aurier 肥普

agree 一齊完 大家專心打歐聯

熱變七弟

唔係摩佬咩

哥狗80分鐘先放丁力出黎都夠做

下我地西維爾都過唔到啦

有冇睇波 ?

4:0唔打啦唔打啦

點打

發覺英撚啲意識同基本工係垃圾啲

大鳩瑜燈到

諗起呢度有人j dier就想笑

屌你又諗起上場死黑尻個野唔入就好撚嬲

見撚哂底啦 迷普wo

之前哥狗仲話鏝要十年先去到世界頂級

問題係隊波唔識現位比人彈
福馬Lin現位都唔叻

J肥普過黎代摩佬果d..

無左cleansheet!加油ddg!

想講咩咪講 問你老母臭閪咩
事實係好多時俾完波企定定係到 一係就可以一腳既波要帶死曬

英超頂級即 歐聯頂盡咪4強料

想睇般尼前4

理想就鏝踢法, 現實就變456熱狗

就係冇人可以彈...

好多時得自己硬推 ,身邊都冇人可以交 ...

想過人就會比人偷埋個波

中後場仲衰 ...冇人交就包大腳

都係拍大巴好 摩佬好波

連死球都有
你拍大巴都無用

已經係歐聯大熱

意識差囉 波底已經唔夠好 仲唔郁多啲邊有得踢

人多到砌到兩隊

死球有lkk

熱狗今場好妹

下場贏埋鏝城半季55分...cls

鏝都播利市icon Beatles 既hey Jude

ddg對手唔係佢 cech 9場 古圖8場

下場睇飛機盃

咪過份吹捧啦屌 都未對過皇疤拜祖鈀 對左先講啦 大熱

Ddg幾場

過百奪冠 cls

4強料 講到4強冇咩大不了，拜仁近年都唔係次次入4強咋
皇拜祖巴冇過去幾年咁強，依隊鏝根本係今年歐聯大熱，

馬會賠率確實係既....

拿 ,睇聽晚對面點擺陣 ,震住曼聯啦

明明好弱,但一對曼聯就變得神一般對手

總結 ...曼聯最後都會贏波既..不過過程就...

你老母有睇波都唔撚明 , 我覺得奇撚怪姐傻鳩
面對住咁既逼搶 , 你仲叫唔打longball打上去 ? 得既 , 但一定唔係曼既人腳囉 .
你究竟知唔知前場逼搶最撚有效就係longball

皇有牙朗開始上力

講撚到即彈好撚易咁 , 以為打fifa ?

大力神去疤啦熱刺浪費左佢

雖則拜班友老 但希魔依條友對哥狗有辦法

皇打法上未必夠呢隊鏝黎，疤狗反而有機贏到

我曼 拎返07-08 果隊出黎單抽單可能夠打...但成季聯賽都無咁屈

摩佬話要3個轉窗，希望下個可以執得好好睇睇

鏝對攻中 sliva Kdb 對比我地mk

fifa 都要砌隊似樣既先打打到彈彈波啦

而家馬會封左英超冠軍盤未
隊曼城落場個氣勢已經好似食硬你咁
俾哥狗玩多一，兩年，真係可能去到全盛巴塞水平

Long ball都要有點架
冇點咪地波彈彈波即俾即彈 跑多啲
對住鏝一定係要踢到最簡單
前場有波即俾唔好拖
守唔守高位其實反而唔係大問題
你睇熱狗今場前場係焗到波 不過之後攤凍左姐

認真
呢d擺明練波練番黎 關教練事多d啦
摩佬教既球隊你幾何見有彈彈波
就算入100球果隊蝗都係打快速突擊

打陣地唔識現位 下下斬
剩係打突擊先識入波
係摩佬球隊通病黎啦

但都係果句
批評佢進攻還批評
100%支持續約留佢
除左佢無更好人選 唔係佢唔好
係哥狗太癲
你俾到佢要既球員佢 貴還貴
佢既戰術會相輔相成 永遠無死錯人

唔係架 , 有人覺得好撚易架 , 總之longball就唔用得 , 一定要地面經中場打上去架

哥狗同巴塞個時點解分手

冇話唔用得long ball
我最buy long ball添 唔洗經中場最有效率
問題係long ball 個垃圾中鋒唔會set 到波

同Messi嘈呀
果時吹到話哥狗想清走messi

yes擺明係練番黎 你將鏝班人同以前比較番
而家成隊都控球信心強好多 做每個決定每下逼搶都快對手半拍
要經過好高強度訓練先可以成隊咁齊 同一個節奏踢

唔係話LONGBALL冇用...

阿朗隊係到個陣 D 遠傳送交對面幾撚靚

只係而家想表達既係 ,
除左普巴之外就冇人可以做到

加上好多時唔係完全為左進攻而大腳 ,
而係因為到冇人可交既地步只能大腳當解圍咁姐

唔係贏完六冠，想搵新挑戰咩
應該係見到沙維小白開始老，廢事又執過隊波

清走kdb plz

佢教一隊波都係三年左右就冇癮走人

講咁多，根本而家隊曼識踢進攻波既得普巴

屌
想睇巴塞唔留美斯留哥狗
睇下佢教冇美斯既巴塞教成點

冇錯啦 ,只係而家既曼聯身上 ,LONGBALL=解圍而非進攻模式

好多時馬仔/福仔拎完波又如何姐...咪得自己硬推

根本冇人可以交

你即彈知唔知難度幾高 ? 一做唔到就即刻會比人中場打反擊 , 知唔知幾大風險 .
今日你有睇波你應該知比人打反擊打到咩樣

但你搞清楚一點先
就算俾6冠疤，而家鏝人腳摩佬
都肯定唔會打到控傳
因為佢唔識教

Kdb會變beckham
單一化用黎斬波

唔好講到唔關摩佬事 俾到人佢就打得出哥狗足球
再講深一層係 你俾哂話事權
摩佬根本唔會打控傳
對佢黎講 下下長波一兩腳突擊就入波係最有效率
呢個係足球哲學問題

福馬就唔好講 根本唔識打配合
Hehe mata 華西係右邊打彈彈波不知幾靚
其他人唔知點解唔咁打

你經中場會比鏝打counter打死

真係巴塞2.0

哥狗既戰術要求唔單止要有技術 仲要有速度可以即刻撲番個波番黎 體能技術速度是但差一樣都無而家咁勁
根本就係早期既巴 哥狗既拜人腳夠好啦掛 都唔夠而家隊波體現到佢既戰術理念 何況我地

如果真係成場一齊郁其實好多空間
我睇到彈彈波個隊贏啵
熱刺個啲唔係彈彈波 成日hold 死曬

我冇話唔關摩佬事 , 我係話對哥狗最好既打法就係防守longball . 邊個教練都應該咁做

哥狗個隻接近完美足球咁濟，
傳控有，逼搶有，反擊有，小組有，拉邊有，
乜春都有

姐係低位怕大巴定點

睇下哥帥由其他聯賽招數再帶番黎英超都咁成功,

其實幾有效率 ...

D反擊唔靠地波冇咩用 ,學上面話齋,足球講運氣既 ,
100球大腳總有一兩球有作為既...咁就仆街啦

以前曼聯3叉擊咪又係地波傳推上去既

應該得PSG 拜仁 阻到

都係個句 , 你知唔知比人逼搶住做彈彈波係幾難

連死球都好撚勁
所有野都有戰術
練到systematic 咁

你睇第一球角球係教材式

我又咁睇 我覺得其實今場熱狗中前場都焗到唔少波 係處理反撃個下柒

大巴 , 留 2-3 個longball , 自己搞掂 . 快快做完個進攻佢 . 唔好壓上去

哥狗教個隊仲要係曼城，
有無限金錢俾佢增兵，
以前巴塞都做唔到
真係唔敢想像黎緊呢幾年曼城可以勁到咩地步

睇番前幾年哥狗帶疤狗，拜仁定上年曼城，最驚都係快速快擊，早年有摩佬隊皇馬c7+奧燒打爆疤狗，到拜仁比馬體KO，定上年比摩納哥，哥狗始終最驚突擊

其實熱刺係可以做到彈波
但曼城勁既係連逼搶都好有form+更積極快你半拍
佢地自己本身踢開彈波，都會知道你點樣傳，封好晒位
變左熱刺拎到想比果下都發現已經無得比 要回後
完全技術性擊倒

成隊郁多左空位咪易啲囉
企死曬彈一定冇架

咁要三個牙朗先得啵

其實無人話對鏝唔應該打long ball
絕對應該

問題係對住般茅又好 咩隊都好
都係long ball
大家都係想睇下組織
想摩佬呢方面進步下姐

但都係果句
足球哲學問題
摩根本唔care好唔好睇 要效率 最
所以就算當年蝗入100幾球
都唔會有人話佢地打得好睇 打進攻足球

熱刺今場搶完想hold 波多過快速反擊
成日有得傳又唔傳

正確

話說無追下新聞，mk 係咪一月走得
條友境況有d 似迪馬
但如果佢走，換ozil 番黎，絕對支持

上半場幾下比長斜線son kane去哨幾好
之後開始loop後防猜唔到上去 大力臣無波掂 alli拎波在腳廢過lingard
就死晒火

冇錯啦，呢種教材只在球員自己發揮，根本冇咩所謂戰術可言

真係得tiki taka掂既球隊
不過都得哥狗教既巴塞拜仁可以對攻
某程度上只有自己打自己

迪馬打得好佢好多
佢肯踢果時好撚勁 半季7g 12assists
係仆街屎忽鬼姐

Mk除左對熱刺之外
已經無突出既表演
今年季初都係合格咋

個個拎住波都想自己去

對攻俾人456 定 防反輸1:2？

好彩鄰居仲有個屎達0
如果係個有腦既翼

要贏波

你理得佢點贏

睇下上場對般尼茅夫做例子，
連人地都做得仲好

馬仔比佢調教會不得了

你少擔心，下年哥狗實會買過隻翼

你明唔明大家傾緊咩
阿水唔知對哥狗要防反
摩佬7年前少有ko 哥狗答左你啦

問題係摩對咩球隊都係咁
大家妄想佢會變下姐

你認同我話打哥狗要longball就得 . 上面呀狗西唔認同姐 .

摩狗問題多我諗大家冇異議

呢頭讚你隊波真係踢緊足球 鼓勵你繼續踢番平時D波
轉個頭就456你

其實上場都係衰自爆姐

支持馬仔走

自膠 曼城果場

上年摩納哥迫得幾好 好似令石頭係後場失誤 摩佬諗諗佢參考下

事面上有邊個啱
佢唔要逆足

我講緊有人質疑對強隊用防反戰術者
我明你講乜

而家鏝最大防守弱點都係delph果個位

似曼城自爆多啲 將jesus擺左 sane 擺右 屎0中間

我係話要引人出黎先轟上去既意思

馬仔跟哥狗
一定變messi
一撚定

係唔係要進化到早幾年軒歷基斯果隊拜仁咁先有力一戰

右腳球員易搵好多啦 反正無限金錢

根本得班on9 care好唔好睇
效率先係最緊要
你拎到英超既我話知你悶撚到v92咁

所以今年一野買晒對面兩件報仇

上年個隊差好遠

果隊既效率

鏝下季首要買防中啦
費奴32
搵埋呢位接班就地上最強n季

啱 石頭開始成熟 mendy返黎應該砌好拼圖

當年摩狗時代嘅鍠 對巴塞好似都係玩前場緊逼 快速防反
可惜依家隊波人腳應該做唔到 得防又唔識反

Julian Weigl
The Germany star has been linked with a move to Manchester City.

人地一早睇中

如果買到唔單止係接班 係upgrade埋

7秒反擊嗰隊拜仁反而未必夠打
格食格咁睇 我覺得全盛下體反而有得打

係，一有唔妥即刻辣低你，硬碰硬埋身肉駁，加快速反擊係打哥狗不二法門

教練角度認同你

但球迷角度又唔係咁講
你睇波都係想娛樂姐
點會唔care好唔好睇

但算啦 都係發up瘋
大家都知摩佬唔會變 都變唔到
望佢教多幾年執好個陣 俾下一手教

摩佬真係浪費唔少有進攻天份既球員

所以明點解傳mario，會走上走落果d就岩佢

唔通做球迷既會想隊波四大雞胸咩 緊係成績>觀賞性

續爆炸約搵佢私人教lkk心口控波啦屌

對哥狗既打法其實算係咁
係對中下游要彈性一d
上季睇到真係。。

而家馬仔真係靠自己
以前C 朗有基羅斯貼身有哂plan幫佢成長

摩佬訓練馬仔就係不停威脅佢 俾壓力佢
之後靠自己 打得差就即刻無得踢
唔知馬仔會點啦

福已經有d迷失

我寧願柒住贏都唔想"踢出自己既足球"猜住黎輸

連熱刺都阻唔倒

唔覺得會阻到

最多留力歐聯前果場會放下水有機偷雞
不過歐聯抽果隊仲廢過西咸

馬仔用左上季先返黎 希望福仔都得 唔係差 但波路要多用腦同成熟d

講到隊鏝勁到咁 對我地咪又係靠渣古送禮

屌你地老母早晨呀

其實打我哋同軌都係小勝一粒
我哋冇jones b仔普巴
熱就冇雲耶馬山齊士同艾達韋列特
(不過傷病冇得賴，球員健康係領隊嘅責任)
打阿就黑到嘔
打猁都係紅咗文尼先大炒
幾場絕殺拎三分
呢啲就係冠軍相
又未去到六冠疤咁屈機嘅

呢場就證明咗冇dcwa個form都仲喺度
唔係之前講嘅二缺一就打唔到
想睇下冇kdb仲打唔打到

清早留名

想英撚有腦

迷普縮番入你老母個閪未?

=.=

五隊贏晒 其實真係勁 我自己就未見過喇

我地有vps個年好似都係

首循環 輸熱刺
次循環 和熱刺阿仙奴 輸曼城車路士

講真 有普巴 鍾拜 無lkk可能真係阻到鏝
起碼鐘拜熱血防守
而且hehd果場真係騷擾到迪士尼 睇下琴日對熱佢自由過自由斟就知
不過拜利好似又重傷。。

晨早留名
斷左連

Manchester United consider January bid for Bordeaux winger Malcom as Jose Mourinho seeks to increase attacking options. More details in @ST_Sport later. #MUFC #BRA

lm

抵撚死 綠帽狗

哈 死綠帽狗

鏝係屈既
琴晚睇佢入第一球就訓撚左 禁住黎屌

摩狗真係狗黎
普巴拖到最後先做手術
而家拜利又係咁

做唔做係隊醫決定。。。

好似話開刀唔好對個球員架

哈 格食格

其實真係唔好 開一次刀好傷
而且開得刀都係切走某d組織

直接頒獎比鏝算啦

英超已袋

鄰居隊波真係好有鬥心
個個搏到盡

咁勁既鏝咪又係要失分比朗隊

醫學嘢我就真心唔識
見卡蘇拿做手術咁多次都出唔到

據《鏡報》消息，曼聯可能會為西布朗維奇隊長莊尼伊雲斯開出報價。

曼聯主帥摩連奴認為自己的前任雲高爾當初放走莊尼伊雲斯是錯誤的。

現在摩連奴希望莊尼伊雲斯能夠回到奧脫福球場，但是他還需要跟曼城和阿仙奴進行競爭。

莊尼伊雲斯將在週日面對舊主，西布朗維奇將在英超聯賽主場對陣曼聯。

西布朗維奇曾在今年夏天拒絕了曼城為莊尼伊雲斯開出的2000萬英鎊的報價，而阿仙奴主帥雲加也同樣有意引進。

如果收到3000萬英鎊的報價，西布朗維奇似乎就不會阻止這位北愛爾蘭國腳離隊。

由於腳踝受傷，艾歷拜利將會缺陣三個月，因此紅魔希望引進新的中衞，而林德洛夫的表現也沒有達到預期。

呢隊鏝勁到仆街都算，成班球星個光頭佬搞到全隊都咁有鬥心真係好撚野

不如回購小豆先

仲有冇人迷肥普？

尋日見到連sane 都成日回防去到底線搶波，mk有咩借口話自己唔回防

根本係態度問題，諗住上年雪完會醒，今年又係咁，冇火
寧願要返朗隊

無睇今季西咸 勁咩小豆今年

迪布尼 sane sterling 一樣都係要落到勁底回防
跟本進攻球員要回防唔係得摩狗係咁做

哥狗勁在有幾套戰術 主控一套 防反一套 對逼搶又有另一套

onl79

現代足球個個都要防守㗎啦
班人講到要進攻球員回防就係摩狗錯咁

唔期望佢有腦 期望佢有位就爆唔好諗咁多

耶子前 佢打單箭頭 唔啱佢打都入到幾球
耶子黎左打防反 兩場後備入替都有表現 因為有空位比佢走 上場對妓中眉 如果唔係絕殺左 今場有球靚助攻比隊友浪費
最重要佢傳控好左好多 帶都係一般 但唔再係以前淨係識搶點

Why not Lemar

講真 你勁到皇時期既呀朗奧燒咁未唔洗回防
雖然摩佬屌過奧燒態度 但未一樣比佢場場出
馬體熱狗連前鋒都要逼波又冇人屌
根本摩佬就係原罪

勁？睇過幾場摩哥唔覺有咩突出
睇落都係妓痢質素

真 1:0又唔中意 贏波又屌
根本好多時都對人唔對事

唔防守都算 連進攻都一無是處仲點好意思話人雪自己

反曼：人地慶祝無問題，關你咩事

同當年巴塞一樣咁乞人憎

支持摩佬 係V92 on99先會賣個咁勁既中堅比人

Because Malcom is good too

仲要一個阿狗出到92m都唔放
一個傳緊26m bid

本身踢緊咩隊？

.... 而家咪係咁

Malcom 波爾多

20歲, 16 app 7 goals 4 assists

左右翼皆可

條球皇片ok ar, 左腳仔打逆足右邊，但右腳都出到波做到助攻。

#18

睇完球王片
有羊仔影子 應該唔錯...

訓咗無睇 頒咗冠軍俾鏝未？

quote錯 呢個先真

#18

Mins: Minutes played
Goals: Total goals
Assists: Total assists
SpG: Shots per game
KeyP: Key passes per game
Drb: Dribbles per game
Fouled: Fouled per game
Off: Offsides per game
Disp: Dispossessed per game
UnsTch: Bad control per game

Weakness

已經唔洗睇

所以未必係真係摩佬想要，可能係記者煲水
redcafe有唔少人都講過佢有dd當自己球王個類球員黎 又唔防守

唉 下次作客希望班大帝生性

pish

我想問上場除咗lkk邊個唔生性

講真助守都要有練過先有用
好似lkk咁真係寧願唔助守

唔park the bus咪好似妓熱咁自爆囉 咪中計

普巴

掛住剪頭髮 好似係

鏝個施華琴日後備都冇嘅?

生仔

Eric Bailly is definitely out with a serious ankle problem which requires surgery, the boss confirmed in his pre-match press conference. Paul Pogba sits out the final match of his three-game suspension for the red card at Arsenal, while the boss explained why Henrikh Mkhitaryan has not featured of late. Luke Shaw made his first Premier League appearance of the season against Bournemouth, and impressed, but Marcos Rojo missed out with a minor head injury. Meanwhile, West Brom boss Alan Pardew says that experienced midfielder Gareth Barry is in contention to play but Nacer Chadli needs more training to gain match fitness.

爆頭?
佢個次真係痴線 個傷口好大都仲頂到半場

過埋今晚就頒

過唔過都要頒架啦

今日費查送我地一程

費柴踢緊史篤城牙ching

留名9a零封辣殺lkk

馬體個體育總監發力搵人未啊

who

做咩要搵

明明我地連登巴打都幫佢地搵晒
佢地要做ge係去同人簽約姐

迪布尼21手勢要唔要調查下

好似係比施華..

有時真係忍唔住笑

都係同摩狗戰術有關嘅
不過打比兩球助攻就

負皮之鬼又嚟了

頭撞頭點解會有傷口？

無啦
曼城一路勝到完季
玩撚完

38場35勝up

最好就37勝1和

咁全世界以後都會記得和果場係邊個入波令曼城贏唔到

今晚shaw 正選ok?

朗隊真係好尾機

問過我羊未？

羊已經完成歷史任務 可以退落黎

羊打正前

咪撚玩啦無啦啦劏一刀好好玩呀?
有得用保守療法緊係用保守療法先對個球員好

想揸下佢對肥仔波

我屌

簽左人好耐啦

朗隊會令到鄰居 36勝 1 和 1敗

咪簽左沙皮狗

對曼城兩助攻仲想點....

看袋看到冇時間睇波

條友之前唔係出名弱隊殺手咩
咁既數據好正常丫

出名無腦同浪射

俾我地簽左呀馬體會個體育總監

今晚已經買左-1
細細地200蚊玩下

rich

其實唔止馬體個件 摩佬上任之後at least 簽左呢幾件

Javier Ribalta: ex-chief scout at Juventus

Sandro Orlandelli: ex-Arsenal scout

Gerardo Guzmán (current European scout): ex-Atlético Madrid's chief scout

Roland Janssen: ex-Genk head scout

No la
你班友平時注注都過千

作為一個正前鋒 贏波都零射門其實都幾難

學堂有無暖水用黎沖涼架屌
咁凍無熱水我一星期都唔沖涼算啦

唔會咁冇人性掛
Btw 幾時入話﹖

做狗係咁㗎啦

18 好似係

施華好似生前列腺can

一齊沖咪唔凍囉

記住，執soap個陣千祈唔會烏低身

又無mk似乎真係賣了

華西就死

又然 點算

冇馬

大米又冇後備

可以點
冇個好ge後備右閘

後備

即係冇

其實有....
佢叫做sh...

Shit?

Sheep ar diu

吹奏朗隊既任務交比你了

大米後備都冇

我不嬲日日都吹
同志 你安心上路啦

羊

輪換都冇Blind 大米仲要連續幾場唔見影

係豪門嘅生活係咁架啦

大米盲同時走

準備好一月轉會未？

用佢加錢換Sandro番黎啦屌

Rojo咁快

福準備球皇上身

blind大米兩個人間蒸發咁

出馬仔打正前啦好嗎

大米應該走硬 mk都有啲消息 大米完係冇曬聲氣
同賣師奶嗰陣一樣

馬達 又慢又廢又傳波又悶

盲我覺得會留底 歐聯打曬咁多分鐘 證明摩佬仲會用佢

??????
nigga next joke plz

不過只限盃賽

終於唔洗見到你九唔塔八都拉句朗隊係到博撚羊和應
有時見你九唔塔八到無人理你真係鄧你可憐

食屎啦摩狗！有大米唔撚用，死出華西，鐵人咩

仲要有波入有助攻

未有心理準備

v92 d舊將 係時候清哂佢

摩狗都幾撚大細超
盧卡古條垃圾咁撚廢又送兩球比鏝都仲有得出
大米盲衰少少就幾場唔見人

真

大米出親都唔係好衰姐

mata bb 成功取代垃圾mk

兩件都唔開胃

一月買人前揸䀆佢

賓洲硬巴打入左咩

講真我都唔覺大米衰
但好似呢度有巴打話歐聯踢得差？
我冇睇到

差佬好似

入察

無論遇到咩困難
諗起朗隊就充滿鬥志了

又出lkk 場場踢足
唔係話反佢 不過順便過下一兩場冷河抖下都要啦 睇好佢愈踢愈好

片頭個段次次睇都好撚好笑

冬天操唔洗曬
但警察個drill ground應該好撚食風

唔係踢得衰 應該係大米想走
而摩佬講過佢唔用球員就唔會再出佢
咁都正常 你打fifa都寧願出啲有得升既好過準備賣既啦

你on9?

Nigga特別好笑

曬咪一樣曬
係唔熱姐

如果福仔今晚正常d就可以睇淫亂走位傳球
hehe mata lin 福

唔岩就賣啦
唔好晒時間啦
下年華西仲踢到嗎
搵個半正選好過
肥SHAW打番起 盲走就梗

風紀快啲嚟 有人屌mata 唔可以原諒

英超都完左啦 摩佬都唔輪換

馬仔又後備

希望lkk可以好似當年最後一場咁強姦9A

唔撚出lkk出邊個呀 係咪仲嬲鳩daddy賣小豬單野呀

放心有熱水
不過你passing out會有遺憾，因為夏天要穿短袖操，其餘日子係穿禮服操結業

廢老傷左定點
呢D出佢比佢搵下態好過

之前有巴打好似講過廢老其實未完全踢得 唔敢搏

其實有機會簽到梅尼亞就fit
華西做sub夠做
平時要輪換都有個quality嘅

羊同華西都打得好 連梳都最近起翻 大米同盲真係難出啲

摩佬寧願擺個游係踢得15分鐘嘅廢老都唔擺個健健康康嘅MK

可以羊打右邊 出返梳

似係曼聯無咩興趣

mk玩野 點出

大米盲始終唔係正選料
好在兩個冇後備都唔會多多聲氣

咁梳又傷可以點﹖
羊同華下年33

SKYSPROT 播RUGBY播到唔肯轉台

禮服好型

acestream://f01dd99ffaa3b1d271ff1f14cc57ecb38a86dbbb

所以MK 可以打定CV

同埋而家要操槍 準備定15lbs啞鈴狂操

忙左幾星期終於可以有時間睇即場

見佢個隻同我屋企個隻一模一樣, 玩開應該無問題

DDG

羊球割草傳中

福仔

球球都大大力

獨到

福死要推大位射。落底唔得既

啲passing

睇完尋日場鏝 再睇今日場曼

啲逼搶好明顯 人地係一齊逼

D進攻集中係左路 吊高波 太單調

慣左咁踢 19000唔係彈彈波

做乜鳩

右路華西 無拎過波咁 淨係玩左路 都唔係彈彈波問題

隊波真係企定定咁踢，無人走位

華西到而家係穩定就夠 進攻真係無期望 下年一定要換

係又走唔係又走咩，戰術就係咁架啦， 等人地失誤打天才波啦

搶翻波都係節奏慢果種 又少risky pass

望就望一月買人 激活右路

M不過防守真係堅固左好多既

果陣勁撚到 真心

所以傳緊Malcom

福仔今季有啲似上季馬仔

要比個大佬屌住佢先識踢

😂😂😂👍🏼

而家佢做緊隊長係大佬

因為dawson唔喺到咋

兩個唔鍾意打翼位。走入中間多過製造機會。有左羊已經好D 右路華西一場有兩球出得靚已經還神

真 無爆炸過

有無射過門

屌你福仔尻俾 人地步都未起就傳

又掛住妹妹了

有啦

咁都入

福仔呢次唔太大力就岩啦

頂得令

Lkk

中下遊殺手

對下半版出渣古
對強隊出伊巴

入波都冇咩feel 而家

咁下年點﹖

渣古呢球有D技術 真係用頭FING過去
睇黎佢有上黎睇我地屌佢D乜

又拒絕慶祝

鳩下鳩下入波

撐古又然

輕鬆到

即燈

未開league已經咁講啦

弱隊殺手唔係浪得虛名

想睇啲有靚造波既入波 算唔算好奢侈

good
good...

緊係唔慶祝啦，對曼城送禮自己都唔好意思

咁19000踢開傳中波

對下半版出渣古
對強隊出福仔

唔慶祝係件好事
自己都知自己可以做得更加好

lkk仲未敢慶祝

LKK

佢好似攻緊，但成場波都好慢，跟手無啦啦一腳傳中就中左

達子已經坐冷板

呢兩個係時侯要走啦

屎波

佢應該踢過西布朗先唔慶祝姐

5:5

對面個具基個樣咁老既

大米好無辜 明明舊年歐霸/聯賽打強隊佢都好好表現

始終長傳走位波 效率未必咁高
入中路對方球員太密麻麻

上場都冇，對愛華頓好似都有慶祝

佢上次話拖肥班球迷唔尊重佢先所以慶祝

有

入到波就得㗎啦
by是無話不說巴打

lin 仔

Lin

溫布萊之子

Lin又有波入

計lin頭？

Hygasi own goal啩

唔反lin了

尻尻下都入

鳩下鳩下再鳩下又入

賀一賀生日

LIN又入

一直好想問乜撚野叫踢開傳中波
宜家教練都轉到第三個，係咪啫係曼聯踢開阿sir打法就係永遠都要踢阿sir打法

摩佬表示咁郁贏到啦

無須改變

某手足嚟緊幾日又得戚喇

可以守了

og 2：0

lin今年入咁多波

西布朗都幾撚慘,明明守得唔錯

rojo白lin可以準備熱身了

--66

Lin醒悟
感動

咁你咪問daddy囉 隊波既走位意識都有咁多人屌左咁耐 做到彈彈波都係少之有少

Lin生日禮物

有時候睇鄰居啲組織 好想係曼聯都可以踢到

以前就係 今年佢地其實都好豆腐

椰子9斬
敢帥9猜
摩佬都係偏兩翼傳中
係打開傳中喎

擅長啲咩咪照打啲咩

仲有你 華西都好鐘意傳中

而家都少咗

召集迷lin黨

近年多左鳩ban 有時有料到

今年既lin勁過isco

兩條鬼佬講波係咁寸我地。話Lin 唔聽老豆話去慶祝。同唔知賽後更衣室掟奶大鑊 話呢度玻璃樽

國米最後話馬里奧換lin

球員入波有無慶祝呀？

1999

隻隻字都識 但係加埋唔知講咩

我以為自己中文退步左

Manchester United fans singing “Park the bus, Park the bus, Man United” away at West Brom 😂

等陣都六個後衛出晒嚟 怕什麼

下次用返英文

咁你而家用英文posy 多次

自抽

咁可以講up mud 9未

姐係點呀ching

弱隊屠夫lukaku

對下遊終於控到波😂😂

身為一個中國人
我都睇唔明

Shit. They were saying Lin was ignoring order from Mou to celebrate goal scored. Basically suggested Mou ordered the team not to celebrate any goals.

Also. Saying hope no milk will be thrown after the game at dressing room because West Brom use glass milk jug not cartoon.

LKK做咩都得 笑就唔得

師父明白了

English fucking better than Chinese
U are not even a fucking chinese

其實今年真係唔錯
當今場贏埋18場都41分
下場贏埋半程就44
乘二已經88分
冇濾新鄰居太強 而家已經52分 下場贏埋55
乘二已經110

你講啲英文

Goodest la Diu u

Me me Man U die hard fan. Very thank of you

Me ng sick English

英超台廣告播返5:5 精華

Man U your mum

進攻足球再次勝利

又真係幾die hard fans

又黎

玩goodest English 當然玩盡

曲線要講明

呢d 字眼玩唔過架

fuck you la man u
fake man dog

哦屌
原來係講緊西布朗個場係用玻璃樽唔係膠樽

你係19000都要拎man u黎玩

LIN寧願俾福都唔俾LKK

叫得自上己做獌狗。唔爭在做牛屎

又有on9衝入黎柒

Lin好型

Evans仲型

係，幫隊友

lin矮成個頭都衝過去幫福仔出頭

重要推一野

福

華西

華西左腳出

LIN個SET波

控甩ja

有料到

感動

呢個反擊似樣

LIN帶個反擊

lin打反擊好勁

lin

西布朗谷前同打多過前鋒

Lin食左咩？ 變左isgo

之前對弱隊都鳩下鳩下

而家多數靠lin 硬跑，福馬唔知做

拍手帝

拍手buff+10

Lin食左春藥

曾經有諗過比馬仔打單箭頭 比機會佢試下

shit華隊

抵死呀 chur到華西咁盡

華西終於

華西終於爆煲

華隊

踢左咁耐而家先傷算好了

落河包頭

未踢先扎

華西傷埋
摩狗

洛荷包頭

計艾夫拿之後既鐵人

gg了
得番大米同羊

行得出場 穩陣先換姐

做咩要包頭

清新

上場爆頭

對鄰居時穿頭

華西話終於有假放

ddg省鳩rojo

對鏝果場頂爆頭

催我呀拿

唔出shaw

Ddg 斬得咁準

落河真係好過梳咩

入多幾球睇下喇喂

右邊shaw得唔得

係

who is the captain right now
Young?

Smalling

洛荷踢到中堅又踢到閘，緊係比洛荷出場操態先啦

ohhhh

羊使唔使咁串

串開

即討班友連數數目都唔識 妹妹停左幾耐都數唔到 仲話咩週中唔計

福改打正前

串到依家ali繼續低沉

on99

下星期五晚阿仙奴對利物浦 0345
星期六晚李斯特城對曼聯又係0345

xmas 快車年年都係咁

咁就2:1

gg

又失角球

尋晩阿里唔紅無道理。同妹妹果腳一樣

終極西波
下年仲要依個時間變週常

平安鐘

Rojo

ROJO助攻 唔出SHAW呀拿

Rojo on99

十分鐘人地黎料了

下半場踢到咁真係抵和 完全係等收工心態 已經唔係第一次 呢啲波點計都係3球先穩陣啦 屌你老母對弱隊都泊大巴真係摩狗先諗到

今季D作客波 比起上季 真係悶

下半真係做緊乜鳩

得LKK一個係前場 比人三角形猜同造波

開波前先屌摩狗chur盡華西，轉頭就傷

Rojo又輸頭鎚

屌成日一贏波就等收工
然後俾人追一球又要泊大巴俾人禁住黎砌

白lin

屌你
一開電視就見到Lin後腳

Mctom

對西布朗都任人攻 失分既話根本係抵撚死

笑到仆街

換曬啲高佬入黎守頭鎚

痴撚線 贏緊兩球其實都好危險 失一球就要平安鐘 究竟摩狗條垃圾幾時先明

竟然

Rojo 嚇死我

rojo做乜

屌你老味呀洛荷

對西布朗都送個波俾人攻

哇屌你ROJO 仆你個街

仲話rojo會打返水準

以前就曼聯最後十分鐘
而家

迪迪仔有火

踢波定踢人

比人趁亂踢 佛都有火😡

最後10分鐘全場比賽昇華

個26號

Lkk差啲做到野

Martial

成日都一腳踢走個波 比人再攻過

頭先 LKK 同 Martial 球反擊, 如果比鄰居已經響左袋

Now班評述反獌？

dgg左腳係咪傷左其實

呢啲時間應該要學250

同我琴晚講既一樣

榜尾隊對曼聯都係神樣的對手

Lkk差啲

算係咁啦
鄰居都唔係下下到位啦

屌martial教rojo逼搶

渣古真係打下游先生猛

馬仔好波

射門11:8
控球5050

馬仔勁呀

屌你下半場一早就唔應該任人攻 剩係今季都唔係第一次啦 次次都唔好精 邊有人對榜尾都任人攻

摩佬教的波就係咁

下下踢個波上去放棄控球權

幫答：人腳問題有傷兵 快車無體

3分已袋 理撚得你

但摩佬又差唔多次次都守到

真係贏左波都唔覺得特別
係摩佬就認為3分已袋理撚得你

無體原因咪又係摩佬做出黎
防守仲攰過進攻
下下下半場就泊大巴

哥狗幾時出黎講多次鏝城需要盡快輸一場啊

3分

咁你想點 場場456先叫贏波？
妓轟琴晚都西住贏一球咋

唔係ROJO助攻其實都唔會咁慘烈

摩連奴續約吧

屌佢-6咋 打修同妓應該都要比人追返啦

下半場大炒人地幾多球？

乜撚野叫應該比人追返
咁對史城鏝都應該贏啦on799

車個時咪一樣西住贏，摩佬不嬲都西住贏架啦，佢風格係咁

以後咪撚打左閘啦 一踢就派膠

下半場好明顯係輸中場控制
係失咗波先開始後退守波

強如鏝城咪又係有幾場柒住嬴...

真係踢得好鳩

渣古有改善 不過都要係大戰先表現先得

西住贏還西住贏 但場場都平安鐘咁好咩

咁有無比人禁住屌

呢場唔算差啦

上半場唔計

18場贏13場仲想點
係鄰居太撚癲17勝1和

應該 ? 咩叫應該 ?
上季把握力好d應該冠軍啦 , 可唔可以咁講 ??

屌防守等於亂撚咁清個波上去俾人攻？
唔識猜波哂時間架？下下清上去俾人攻攰撚死班球員啦
踢到班球員傷撚哂啦

對面班狗

是但傳波
傳到悶就回比對閘
等佢哋一腳斬走佢
好波又然

只能踢中堅

下次有返普巴 個華隊傷左
幾時先full team

對住榜尾隊踢到咁撚樣, 下半場攻過d乜?

以馬仔既進攻天份跟著摩狗真係慘過食屎

Btw 福近幾場都99地

唯一既安慰真係柒住都拎到三分

班now佬成日抽鳩獌水 咩入更衣室可以慶祝

開始真心想馬仔走 完全發揮唔到 好似玩鳩佢咁

咁有信心打後個d 唔會失分
人地有做功課，發覺之前d 球隊對親曼聯進攻有效就會照版煮碗咁就皮已收啦

真係冇乜不滿 咁既隊型都拎到依個成績 算係咁啦

Rojo算啦 天氣咁凍身都無得熱就要落場 再加上傷底 唔怪得佢太多

盲撚左？未落後前仲搶緊中場 不過搶輸左
落後左之後反擊唔講？

岩

百年難得一遇

點解制空可以咁差

之前v92教都係踢得咁柒 三分都冇呀

你都on9 人地勁比人攻無得話 但係自己hea踢輸哂個中場任人攻都無問題咩?

冇左普巴中場0創造力

有價好賣

57%控球都有人屌亂失控球權

咪就係，家陣好似講到對弱隊唔包贏咁，但咁驚險你認為睇左d 乜

好老實講季初我都好專心咁睇波，好似玩住電話睇，家陣悶撚到上黎9up 下

出現了 繼續吹撚到個陣容好廢連榜尾都不如啦

好多時有得攻都唔敢攻上去
所以仲係摩狗教我唔怪佢走
跟個識打進攻既教練實發光發熱

lin5場入4球

馬仔跟到一個主攻既領隊
唔洗哥狗
都起碼做到包皮先

我冇話冇問題喎 , 我笑鳩緊你講乜鳩應該 . 乜撚野叫應該 ? 答我啦 , 上季我地係咪應該冠軍呀

無計。做好自己先

睇一定唔好睇。

新朗尼

係咪英聯杯都當停一場 ，下場英超對李城普巴可以出返嚟

想好睇咪搵哥狗教 人地so你咩
搵肥普囉 家陣排第幾？

迷連了

停哂3場了

聯賽杯已經出得啦

當唔當都停夠3場啦

你自己數下中場仲有邊個 對面中場休息換左個巴利好氣好力 之後仲換多個出黎搶 我地馬迪就場場打足

馬仔起碼有潛力到世三Level

對中下游唔比人禁住屌已經變左bonus

又發表偉論
on9

問得呢個問題嘅人應該唔知今個星期有快車

成日用肥普家陣排第幾黎講無咩意思
摩佬咪又係次次第三季柒 教曼前一季排到十幾

反擊？反擊左幾多球啊
我淨係見到曼好驚險咋wo
D球員守得好狼狽
幾多場係贏緊之後踢到鳩下鳩下
想守點知俾人攻到尾段入波和左啊

屌 早場完左班即討狗都沖埋入黎

周中果場已經無人理

好多人唔記得左週早果場

放心，同市會越黎越好
下年應該38場全勝

推得半個post

yup

McTominay後備出都交到貨

近排d死球守得麻麻地wo

今季未有 上季多到數唔哂 對榜尾都要平安鐘真係無諗過

下季鏝勁唔勁唔知
但摩佬一定會差左

反擊我記得最少都4球
我唔覺好驚險啵
除左落河發夢成隊都冇人犯錯
我就真係唔知今季有幾多場好似你所講想守點知俾人攻到尾段入波和左
最起呀輸嗰3場同和嗰一場都唔係

今場啲反擊都好有威脅下啦，本身應該拎住4球，lin敗左一球，lkk又敗左一球

搵肥普教 唔覺同摩佬有乜分別 起碼防守一定差好多 識攻有乜用 咪似隊猁 我地而家得球仲多過猁

洗咁多錢仲賴個陣容真係無恥到

可以洗牌

我反而覺得如果今季沒冠 下季摩佬會更好

反擊真心收貨

今年和左兩場 , 你講個情況得stoke一場咋喎

btw 摩佬打功利足球都唔係今時今日既事啦

搵得佢黎教就預左係咁

點解中場比人任意打穿
下下西布朗後場傳上嚟就直接面對對中堅咁款

Lin踢得好

宜家仲係英超最佳防守

佢對強隊守我覺得可以接受
正常係要踢得保守d
但輸緊波又守
贏緊弱隊時又守
你守都唔係咁守啦
一尾亂清個波上去

我地應該要輸啦

下場飛機盃 呂布仲沒正選踢 摩佬食屎

我屌你 18場13勝 排第二 得失球第二 仲想點撚樣呀 做曼迷做到short鳩左？仲記住n年前費sir果隊曼？

其實講黎講去都係踢法問題
其實以成績計 已經係冠軍級分數

問題係隔離有隊超哂班既哥狗鏝
keep住呢種打法可以維持摩一貫成績
但永遠上唔到去追到鏝

而家打天才波加防守（大巴）
永遠追唔到鏝
有批評好正常 無批評
大家都想睇到有組織既反擊/進攻
但呢個問題好可能要下季買到個攻中先會紓緩到少少 要完全做到哥狗咁就無可能

又屌

最簡單就係換左個領隊佢

有可能係
因為摩佬好勝心都好強

以前老費交個陣都係平安鐘到完場架喎

喂喂喂 睇多兩場波先上黎9up啦
幾撚時輸緊波都守呀 講一場出黎聽下
贏緊波唔守 咁幾時先守？
仲要有球燕梳球 班球員又打緊快車
仲有 返去睇多次最尾落河解圍時有幾多球傳到比lkk
又有幾多球係啱方向但頂唔贏
人地中場有5個 一係你講下點樣係禁區慢慢搓出人地包圍圈

最緊要3分

今場防守好撚鬆散
禁區頂任射 後防任猜 係對面廢先入唔到
之後出brunt 已經攻到你風聲鶴唳

可唔可以學下鏝d迫搶
摩佬套死守過時啦

贏都屌

依句真
係咪想好似耶子果陣咁
係咁攻但贏唔到先滿意呀

其實如果場場平安鐘咁柒住贏全季我又真係冇所謂 .
不過如果平安鐘緊住柒住和咁就抵比人屌啦摩狗 . 冇任何excuse同冇人會幫佢講說話
不過佢今季暫時都做到 , 我唔知有咩好屌

個問題唔係佢泊大巴/西進攻 佢啲大巴係out到縮哂啲人係禁區堵空位就算 打強隊還好 因為前場收order要逼搶 就會成隊11個人都守緊 打弱隊前場啲人唔返嚟就會隊波斷開兩截比人禁住嚟屌

摩佬係原罪 做乜都係唔順眼

乜撚都話鏝個套

乜撚野叫做咁既隊型都拎到依個成績算係咁,你洗撚多錢爭冠係應份,唔好講撚到個資源好撚差全靠犘佬先有第二咁

好 唔講鏝囉
下半場西布朗迫搶都迫撚你仆街啦

首先成隊d高佬要換晒

講到鏝是武林正宗 個個一定要學佢先係叫踢波
我寧願同佢各走兩個極端 大家都係個方面做到最頂尖 再睇下邊個勁

唔支持
寧願俾多d$ 摩佬買world class 打更勁既天才波
加佢繼續教防守

係目前最有可能追到鏝既方法
除左咁諗唔到有咩更好option

同埋咁都要抄就除左哥狗無人唔洗抄
半季44分 得失球得2

係想摩踢法上再進步姐
唔係既就買哂ozil Griezmann 俾佢玩天才波進攻
佢繼續教大巴啦

岩，18場13勝都緊係唔收貨，要18場17勝1和先收貨

而家鏝個套的確係現代完美足球，無得唔承認

下半場2:1之前其實好順

唔係過鏝個套就係神
但今場任人中場較炮 一味縮就係好？
Brunt 下下睇定斬有無人去比壓力？
唔使見到個鏝字就起鋼既

你咪講住啦, 快d搶1001

18場18勝牙

西咸白禮頓呢啲都係中場就開始迫
連曼城都比佢地壓到有唔少斷纜
我又真係唔明點解摩佬仲要死攬自己果套禁區park the bus

咁就等摩佬再做劃時代的人啦

炒啦 d人要搵哥狗教呀嘛 絕對支持

比人拋離11分仲可以J

唔講唔知

當年巴比拜仁打到一棟都無，拜仁由哥迪奧拿教之後再無贏返歐聯，咁樣叫現代完美足球
原來戰術有分完唔完美

咪同當年巴塞一樣
見邊隊勁就話要學邊隊

唔講以為皇馬都係打哥狗嗰套

你講得全中
耶子打鏝已經做左樣版比你睇
就係中場迫到鏝城仆街
摩佬今場打弱旅都縮 任人中場做波
都on99

足球只有格食格 百花齊放 邊有話最完美足球架

驚你連斷兩次嬲豬

Yes 過哂時都排第2

1001 正po霸

比人爆閘先嬲豬

打弱旅咁樣中場縮 任人做波
你要J我都無計

1001

我愛盧卡古